返工無嘢做到底係一件好事定壞事

屌 我都係 日日坐足十個鐘正係等出糧

後生就一定係壞事

利用D 時間自己出面創業

一面出糧一面創業 爽

屌同樓主一樣 日日返嚟坐9個鐘就走 真係個個月係到等出糧

搵下野學 出住糧咁增值自己好爽

intern?

Ching做邊行？

咁應該點算好

而家我都同樓主一樣，點搞法...先21歲咋

巴打出面自己搞緊咩小生意？

巡下樓

壞，個人會變懶同蠢

唔覺自己人生好似好廢咩

我同你同年紀呀覺得自己好冇用

Agger；見啲同事個個都有野做，但自己就成個廢青咁....

8成時間無野做
但個位無咩私人空間
做自己野最多用手機做

無野做就創業或者做炒賣

覺得自己愈黎愈蠢個腦轉得好慢 明明仲好後生

而家先20歲真係唔知點搞

早幾個月 完全無野做 做人勁頹
突然好多野做 啲嘢塞曬俾我一個人跟 又好適應唔返
最後發覺原來有無野做都唔想返工